點解連登越來越多假膠post

而家上連登變左睇科幻小說

自爆我又整番個先
其實我中意男人

唔覺你係假膠

駁唔到

我相信你係真心